# JongWeather

Branch -> master (ใช้ branch นี้เป็นหลัก)

ทดสอบเขียน app ดึงสภาพอากาศจาก openweathermap
ลองใช้ build variant อันไหนก็ได้ครับ

list ชื่อเมืองที่แสดงอยู่ใน app เป็นของประเทศไทย โดย filter มาจาก -> [Link](http://bulk.openweathermap.org/sample/)
